點先可以消滅哂d蟑螂

吊，啱啱諗住睡前去廚房拿杯水飲，點知見到小強路過。睇來呢幾日都會有陰影。

到底點先可以消滅佢地或者唔驚蟑螂

徹底消滅係冇可能架喇，人類絕種都未輪到佢
只可以話if you can’t beat them, join them
下次再見到扮佢同類